招木結他手,長夾拍music cover

我係絲20 vocal
想招木結他手同我長夾拍music cover
有意留tg

你玩咩歌ga?

pop song 流行曲,有拍開cover出過busking

想試 但我未試過夾人 所以希望你搵到

tg?

推~

Cantopop / Taiwan Pop?
好似幾有趣但我又未必有太多時間..

yessssss Cantopop / Taiwan Pop, tg傾?

cheeseburgerrr
之前有busking 夾開歌
Pop野無問題

tg already

木結他手

good

淨係識c key嘅chord

彈咗3個月，識㩒 C, Dm, Em, F, G, Am chord + 4拍4掃chord

可唔可以join?

利申，男 想拍拖